搵唔到工，慘絕人寰

我而家last year，雖然gpa唔系好高，但都算系名牌大學商科生，遞交左幾十份resume，一份interview都無比，系唔系被逼要繼續做廢青

搵ft 定pt